［無數講］西班牙：不會和犯分裂罪份子談判

西班牙副首相聖瑪麗亞（Soraya Saenz de Santamaria）指加泰羅尼亞主席普伊格登莫尼特已經不知道自己位置，又已失去方向，更不知道自己的同路人是誰。外電報道聖瑪麗亞的言論，明顯表示西班牙中央政府無意對話。他又透露首相拉霍伊將會在周三（11日）舉行緊急會議。

之前有西班牙中央政府官員強調，中央政府不接受加泰羅尼亞主席普伊格登莫尼特的演說，指普伊格登莫尼特明顯已經「含蓄地」宣布加泰羅尼亞獨立，卻又明目張膽表示希望暫緩宣布，令人難以接受。

他又強調首相拉霍伊領導的政府不會考慮承認加泰羅尼亞的公投法，強調加泰的公投法早已被西班牙憲法暫停執行，並重申獨立公投「造假和違法」。

在加泰羅尼亞議會內，反對獨立的黨派也批評普伊格登莫尼特的演說。西班牙公民黨在加泰羅尼亞議會的代表阿里馬達斯，直指普伊格登莫尼特是發動政變：「沒有人承認公投結果，全歐洲沒有人支持你所做的事，別再說加泰羅尼亞人團結，經過你所做的事之後，你迫使我們變成對立。加泰羅尼亞人大部分認為自己是屬於歐洲的西班牙加泰羅尼亞人......我們不會讓你令我們心碎。」

社會黨在加泰羅尼亞議會的代表伊塞塔也表示，普伊格登莫尼特「不能暫緩一個尚未執行的獨立宣告，也不能從這個沒有保證的獨立公投中取得授權」。

係先好講，談判死全家

呢個時候加泰主席仲有咩招出？
有無人有高見

借個位黎

Oct 8 近期活躍五毛
1三色貓
2JR
3民國復興
4曼徹斯特聯=拜仁慕尼黑
5蘇麗珊
6國語好手
7bb chu
8Redbaron
9newlife
10優美開始

首先要搵啲嘢拎住人地春袋先！
加泰隆尼亞有嘅係經濟！
不過一獨立無L哂

任何國家都唔會割讓土地 更何況果到係經濟發達地方 好似香港同中國姐

屬於歐洲的西班牙加泰隆尼亞人

條友講呢句果陣 有無笑到

就算係支那 俄羅斯呢d
都唔會將國家前再加個洲名上去

咁人地歐洲有歐盟呢樣嘢嘛
所以會有一樣野叫做作為歐盟一份子嘅歸屬感

科索沃有鎗係手快好多

所以KK一日搵唔到軍火
講獨派都無咩可能成功